今 晚 重 點 係 黑 警 拔 槍 ！

0010，機場一段影片清楚顯示，一名防暴警無理進入推倒、制服及攻擊一名女途人，然後眾多人士上前反抗搶回女途人。途中防暴突然拔槍制止。

推

推呀 屌

Push

煲大呢一單！

Push 721 811

推正經Post 啊

學對家，做文宣

一齊幫手推

推呢個

有埋片

推

一人一個Post洗返乾淨出面

我反而想知示威者係機場有咩武力可以令到黑警要抆枝點38

個女士無啦啦比人打

預左佢話生命受到威脅 所以拔

所以呢個要講

煲大呢件事就可以淡化今日我方嘅醜態

Exactly

pish

推上頭條

睇片見佢企左係度姐，咁都比人推

光復香港 文宣革命
五大訴求 缺一不可

[緊急] 文宣應該立即煲大真公安同警察抆槍呢兩件事

push

起碼3件事

比係對家都會聚焦一單野遮其他

佢被人圍打, 搶警棍, 用警棍打, 單單係咁已經可以拔槍

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

Push

係你唔係諗住人地比你打撚死都唔出槍下話

煲大呢件事夠做

我推呢個

唔好spin走

我只推正常POST

仲有真公安

彈藥post要推

講得岩

好

依個post救世界
推

［814正視聽］ 淫警遭人阻止獸行 遂舉左輪佩槍指嚇現場人士

一名藍衫警察突然衝入一號客運大樓室內，撲倒一名正站著用手臂掩眼、狀似誤中胡椒噴劑的女士。
該女士倒地後並無反抗，淫警隨即收起警棍，騰出右手胸襲該女士。
有現場人士見狀後，挺身出手阻止淫警，以營救該女士。
期間淫警被眾人拍打驅趕，寡不敵眾，遂拔左輪佩槍指嚇現場人士，現場人士馬上後退散開。
幸涉事女士得眾人協助，乘亂離開該範圍，成功逃出淫警魔爪。

片段：

你比人咁打法我諗你槍都開埋

推 有冇人back up

槍口對外 不分不割

up

全中 依d先係做文宣 文宣 ＝ pr 隱惡揚善

好明顯哩個先係重點之一

係國際機場入面拔槍 入面仲要有大量旅客
夠做架啦

冇左警棍之後既level就到槍

尼泊爾裔本港居民 Limbu 在二零零九年被警員開槍射殺，其遺孀入稟高院要求推翻死因庭裁定警員「合法殺人 (lawful killing)」的結論，警方向法庭呈交部分有關動武指引的文件，包括《通例》第廿九章，以及《警隊程序手冊》第 29-02 條等資料。據法院公開的資料，《程序手冊》第 29-02 條載有一個「武力使用進階列表 (Use-of-force Continuum)」，法庭裁決只引述進階列表中其中三個武力層級及應對武力程度︰

1)個人的「消極抗拒 (defensive resistance)」— 使用胡椒噴劑；
2)「主動攻擊 (active aggression)」— 使用胡椒噴劑或者警棍；
3)「致命攻擊 (deadly force assault)」— 使用槍械。

做

推呢個

煲黑警暴行

推！

Great shot

喂 老老77 呢單最好唔好煲大 你話我鬼都係咁話 你煲大左對家實話番你隻狗比人打到on9都唔抆得槍啊 一定要比你打啊？ 唔多掂 冷處理算啦

黑警扙槍指向示威者同遊客呀！

不割蓆 不讉責 不篤灰 不分化 不放棄

真 唔係話d乜 但呢單只會比人話番轉頭

所以呢個做唔到文宣

你都On9既 後面成隊黑警齊裝架
係佢一個柒頭衝左入去先
睇左片先講啦

個巴打好撚型

比隊友搞記者搶fu 左啦
不割席，但要互相修正！

對家大可以話被搶警棍而生命受到威脅下拔搶

推
頂走D分化post

其實有咩好煲？成件事就係條pk on9狗落單想搞個女仔，根住比人打到警棍都比人攞左，所以攞槍

佢抆槍好合理，而佢搞個女仔先係要focus嘅地方

段片睇哂打都無打過個女仔，唔好用呢個point啦，最多話係機場好多人都抆槍，扭曲去煲同仆街建制有咩分別
不割席，純檢討

隻狗係低死，但事實比幾十人圍 比著你都會自衛 ， 佢只係指 冇真開

睇撚左喇 咁點啊 佢沖左入去比我地打撚到on9係咪都唔抆得槍啊 你煲還煲唔好煲d令中立覺得佢地做得岩既野先得架

幫手推！

1.警方已聲明安排卧底扮演唔同人士

2.星期二集會人士明顯比星期一集會人士激進，有集會人士懷疑有卧底煽動

3.尋找可疑人士中，意外發現2名大陸人士，名字與2名福田公安相同，一人被發現後因意圖襲擊集會人士被制服，隨身身品中有武器

4.懷疑公安登上救護車後，現場人士隨即發現另一名可疑記者，對方並坦承自己假扮記者

幫手文宣

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

第二下有叉頸

從何時你要習慣不要離群
從何時你要發覺沒有同伴不行
藍衫差佬其實on9 到陸沉
打死了冇人會替他傷心

你地加油啦
我真係唔識兜
比幾個人圍到埋牆角,警棍又搶埋
佢舉槍保護自己
成條片係曬度,個理由靚到唔識講
唔好學埋人地靠1張舉槍圖就看圖講故事
我真心唔識兜佢舉槍點唔合理法?

警犬發現案！！！！

收檔啦三毛

Pish

[置頂] 和理飛814

黑警真係唔警跌槍

呢個先要推

推推推

[人手置頂]唔好灰心！仲有機會！我地仲有文宣，一定要入黎睇

有無巴打諗到點打甩比人搶警棍呢點先

推 機場入面

不分化 不割蓆 但要賽後檢討

明明係公安不合理出現於香港機場內
幫推

推
推到班狗死

推啊

［機場快入］唔好再糾纏係捉鬼問題上

推佢老母!

一定要煲大佢！

咪再捉鬼

泥單野 輸鳩硬

811

不割席

721 811

大力推

同意
所以個人覺得反而唔煲好啲

推呀 屌你拔槍

佢今次拔槍好似合理喎

文宣gogogo

拔左咁多日啦，仲覺得係咩大事？

無錯！！大家焦點放返係舉槍到

又話有警員生命受到威脅
所以拔槍警告
已經識背

佢抆槍合理 但我地救左個女仔都合理

又block多件

徐錦煬

新屋嶺濫用私刑 水刑

唔好俾其他假新聞覆蓋

推呢d post就岩啦

818遊行

係傳沖入嚟亂捉人先
嗰啲咩你有權保持緘默完全冇咗
有個excuse就得

元朗恐襲又唔拔

預左你一定會咁講
你有有睇片？咁你答唔答到我，佢唔抆槍，佢比人攞左警棍，佢可以點？

pushhhh

做野啦文宣

機場既同我入黎

未賽後都要檢討 跪求大家睇

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化

派只共狗比你地你地完好無缺放走佢 仲要比人影哂先放人 多謝哂呀

等睇比人反CUP啦 廢撚時講咁多

今晚之後 放返個焦點係721 812同埋黎緊嘅818到！

無賴文宣加真槍實彈

文宣都有d智慧唔該，警察顛倒是非，唔通我地都要咁做？

槍口對外 不分不割
槍口對外 不分不割

當年旺角魚蛋開埋槍添啦，都煲唔大

今晚重點係黑警拔槍

哇哇哇哇哇

推 文宣全面進場

推呢個好過

推。

成班仆街走去捉鬼中晒共產黨計。

政治潔癖？政治係要煽動呀

我覺得道歉會顯出我們大方

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

煲乜撚
屌條黑警舉槍肯定係合理
唔好煲佢舉槍
要煲就煲佢事緣推條女落地

過去嘅事 已經過左去 請著力宣傳818百萬大遊行及防暴警向機場拔槍

721
811

依單唔好推

推
重點係呢個！

我只推 正常POST

我今日留意到警察係機場用槍指嚇市民
你呢?

邊位巴打講得出做得到真係錫咗春袋

樓上班撚樣做咩話唔好煲大
而家係隻黑狗濫用私刑
市民先至反擊
同埋重點係而家雙方都冇事
隻狗比人打完都係嚇到腳軟
但唔駛人扶佢嘅情況下都可以自己企起身離開
咁更加突顯咗示威者有幾“暴力”
情況有幾危急失控

推！！！

dllm 死黑警

都唔係我地手足 臥底黎

好撚明顯係中左淑用手黯緊眼咩都睇唔到所以企左係到

講真佢再唔拔 槍都俾人搶埋都似

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

我地已經冇可能再割蓆

[緊急分析]法！不！責！眾！

好似想胸襲喎有一幕

要煲就煲佢點解721唔拔槍

我都覺得玩道歉比反屈好

道歉一定贏民心

咪就係，成班人話人打人
根本錯哂重點
班仆街狗想用實彈！係實彈呀！

應該要講點解721又唔撚抆槍 今日對住示威者就咁撚勇

尋晚同老闆食飯，同枱有位老人家同酒樓經理吹水，傾完一輪，經理明顯係撐政府，但老人還未表態，然後經理問老人：「依家學生搞到咁亂點解決好？」

老人淡定說：「送中法無問題，想送中就拎藍色身份証，唔想就拎黃色，第時犯罪藍色就返大陸審，黃色就係香港審，睇下邊個願意返上去囉。」
最後老人就笑問經理你想拎咩色身份証呀？經理一面尷尬向大家笑一笑，連回答的勇氣都沒有就行開了。

現實就是好多呢類人，盲撐政府，自己唔想送中，但又鬧學生搞事. 只想收穫 不想付出。

專恰落單手無寸鐵嘅

重點應該係正視聽: 無錯條警犬係抆槍，但佢抆槍真係完全合理，如果係煲都放個重點係佢推跌個女仔個度
煲大佢抆槍係完全無用

機場 和理非 不阻旅客 不捉鬼 真誠道歉 不忘初心 不放棄 核彈都不割

試著說: 721唔見你拔

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

Connect埋點解入面咁大群人
一個黑警敢衝入去拎槍出黎
但係721元朗兩個黑警兩支槍就掉頭走

遠水不能救近火, 只可靠現場智慧

咪撚再推失敗論

［請廣傳］818民陣遊行係極為重要既關鍵一戰

當大家焦點去曬機場既時間，大家唔好唔記得818民陣既和理非遊行！呢個遊行係黎緊一場極為重要既民意授權戰！

意義就好似外國政府要推行一項政策遇到障礙時，都會主動提前大選，取得民意授權，先至能夠俾佢繼續推行落去，例如日本首相安倍晉三前年受醜聞困擾，佢提前大選，結果大勝，上個月參議院改選又保住控制權，黎緊就會上國會推修憲令自衛隊變軍隊！
但好似英國前首相may姐咁，佢同樣前年提前大選想攞民意推佢個脫歐方案，保住個位但議席輸到九彩，卒之挨唔住要落台，所以818遊行既人數多少，將會直接主宰呢場運動仲可唔可以走落去，所以818輸人，我地就可以收皮。

政府亦都會睇實星期日多唔多人遊行，係風向標，少人既話就會立即全面恢復運作，甚至開turbo照過明日大愚國歌法毫無顧慮。

所有跪求大家瘋狂廣傳，係呢幾日谷盡星期日遊行！

721

今晚既事對家一定大造文章，文宣組都一定要放大拔槍呢件事

有外國朋友當時係機場
佢話見到有黑警進場已經開始驚
好彩有手足安撫佢地
班狗仲居然拔槍！
係咪想殺害外國人

幫推

假設性問題：
如果呢一刻開始無哂分化post，剩係得黑警機場內舉槍post，聽朝訓醒風向會點？

文宣絕不能手軟

連登已淪陷,勿忘初衷!

今晚嘅風向post 多到數唔撚哂,
睇完之後 唔該用腦去消化下,
同埋鬼喺促唔哂 唔喺叫大家乜都唔做,
但唔該諗下 有鬼唔喺第一日嘅事,
人地一擺上枱 你就日日叫促鬼,
唔撚好將時間浪費 好好對準目標!

今次輸咗 喺輸撚哂 我地唔會再有機會!
老土都要再講多句
不割蓆

818穩軍心大遊行!

推呀屌

清楚見到畜牲無故襲擊市民在先

實彈呀！！

推，

魚強開埋都冇處分啦

推到黑警仆街

老實講 今日單好小事姐
警察對我地暴力幾多呀
禁快唔記得射爆眼？
學下藍絲啦 對自己不利既 就留意少d
6 21？連大肚婆俾人打佢地都可以spin走呀
人地提今日 你咪提番其他野囉
我地多幾多野可以講呀
當然我地要反省 要補鑊 要做得更好
但唔洗禁上心

好
811
721
612

係咪要死左人先推？

知道了
清楚明白

冇委任證wow

推！
勿忘初衷, 五大訴求, 缺一不可
全香港都係我哋表達聲音嘅地方！
兄弟爬山, BE WATER

cctvb淨係播佢俾人圍
我個深藍廢老豆仲好激動咁叫佢開槍
話如果係佢 一早開咗

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

諗下今日失敗既原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
鬼係捉唔哂 夠多人 夠冷靜 點會俾班鬼帶到風向
冇去既人自己反省下 唔好賴手足

鬼還鬼 核彈都唔割

無錯

推 正確的事

推
721 811

恰女人

拔槍 同 有公安

文宣 聽日依兩單行先

真槍？

有無得拗到?

依加狗都唔同你講規矩，你同佢講規矩分分比黑警打多兩獲

停機場，休息兩日，All In 818

2/10

真心唔建議當呢個係子彈。

無論隻狗之前行為是否合理，佢被人成堆圍揪，連棍都搶埋，基本上已經符合「有性命危險」呢個situation，對家要解釋佢點解攞槍係非常容易。

煲大呢單野好容易引火燒身。

咁係黑警要衝入去捉人在先
講真 有必要入機場捉人咩？

3/10

痴撚線廢事你班傻仔做埋d無用野咋，人地抆槍有晒理由
成件事我點睇，就係個警犬on9落單推跌女仔，之後比人打係抵死，就係咁多

今日之星係你

同意

岩，真係唔建議推呢個point

利申 :深黃

推你啦

記住個女途人冇做過任何犯法野突然俾狗捉

好老實講 我睇片都覺得佢有可能比人打到重傷
佢拔槍其實係合理 佢棍都比人拎埋

啱啦,公關輿論就係咁玩
攞出嚟秤一秤就知邊個暴力

元朗 721點解唔開槍

黑警拔槍

個畫面唔係咁好睇，拗黎只係泥漿摔角

理論上佢拔槍又合理嘅
要煲大嘅應該係無故攻擊個女仔

同意,做大佢

雖然隻狗抵死 但係呢單唔洗煲
理得佢爆丸呀

btw膊頭乜都無學人衝上前 唔係搏表現就係比人點

屌你老母有角都唔識捉

佢拎槍係自衛，無問題㗎！

重點係濫捕女途人被義士制止呀！

遊客黎架 笑撚死

另一個重點係公安係香港執法

如果樓上既手足係真心對場運動好，請你地每個comment前想一想:
1. 我會唔會因為咁，做成極大分化，引起互屌
2. 我呢個comment會唔會令人反感，根本冇人會聽。如果係，可唔可以轉個方式去表述
3. 你係咪真係實行緊「不分化，不割蓆，不篤灰」，「be water, be humble」

錯誤例子：
1. 你地同共產黨/黑社會/黑警冇分別
2. 你地實行緊私刑
3. 今場運動輸到一敗塗地
對唔住手足，你呢d comment同你所謂既黑社會純意氣用事係冇分別，因為根本唔係一個建設性對話，難聽d講句，係零價值

建設性對話例子:
1. 我承認有機係黑警卧底做，但係希望下次可以克制，立即整停條友，否則外國記者見到分唔到個個人係卧底，會影衰國際聲譽

岩

如果係機場特警，佢面對呢個情況選擇當你係恐怖份子，直接shoot to kill，我地係唔會有仇報

示威者搶棍喎

Twitter d美國佬主要屌緊個警察捉一個唔似有犯法嘅人，同埋選擇弱者下手

煲大佢

先討論黑警有無入機場捉人必要性
無呀嘛
入到去唔夠打
依家仲要拎埋槍出黎

咁係邊個錯？

希望巴打睇到 記得要掉晒今日套衫同帽

黑警殺人

佢枝警棍俾人搶走左 咁我唔知佢仲有冇其他武器 如果得番枝槍 係呢個情況下 佢拎槍我覺得係合理 至少佢冇開到 只係想啲人唔好圍佢

黑警開始武力升級用實彈了嗎？

推啊屌
煲撚大佢
文宣組幫幫手 THZ

好动夫

不過佢呢個真係有得兜
因為佢啲盾啊警棍都俾人搶走晒
聽日個記者會一定又話係保護自身嘅安全底下所以先至拔槍警示

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

但哩單好明顯點講都講唔通啦下話你覺得對家唔會解釋？如果你覺得煲大抆槍好有用，你答一答我:

警犬岩岩抆槍，合唔合理？

你話警犬扮示威者，要煲大，我好贊成喎，因為佢地真係陰濕

唯有呢單野 可以蓋過哂今日唔完美要改善之處
就算捉到有公安 唔好話外國人 香港都係WFC (一早無下限) 政府警隊帶你遊花園當無事發生
狗狗失控衝前 拔手槍威脅所以在場人士性命 真係犯眾憎

定係你覺得直接出機場特警，攞住支MP5出黎維持秩序會比較好？

唔好再為駁而駁，今日已經夠難睇。

呢單真係唔煲得！！！
隻狗俾人打到企都企唔撚到 舉槍自衛拗唔過！！

講真，人地拎槍係合理

完全搵唔到位入

我好讚成兄弟打柒隻狗黎救個女仔
而且見好就收，做得好好
唔想再有兄弟受傷就得
隻狗我理撚得佢死
只係個情況 講返事實 佢真係可以開槍

檢討無問題 核彈都唔割 但唔該唔好再捉鬼論 2014 就大家係咁捉鬼 成場運動收左皮

平心而論 個黑警係柒 冇啦啦郁個女仔 但比着你比人圍 其實得返抆槍呢個選擇

推 重點

比人打到埋玻璃
警棍比槍
灰衫位手足 「練」頸
生命受到威脅可以掹槍

推重要文宣

推爆佢
文宣出動

重點呀，話要煲大個d人
唔該你地啦，真係用下個腦，唔好咁衝動，做每件事都諗下個因由同效果，唔係做左等於一定有用，有時有反效果添

--------分享------
【檢討】可唔可以應承，以後唔好再喺operation途中內鬨，留vs散，互相捉鬼？

3, 4, 5點看一下 想一下
吳志森：咁落去，呢場運動會輸 而且輸得好甘！（分析＋建議，請入黎睇睇）

認同

試著說818 百萬遊行

不要說推

咁你文宣咪話警察合理囉
證明示威者唔係為反而反嘅人

假左啲
佢隻右手明顯係扶佢起身

呢單真係唔煲得！！！
隻狗俾人打到企都企唔撚到 舉槍自衛完全冇位入！！

講真咁嘅情況佢抆搶係合理，但可以文宣著手補救

我有喺twitter周圍留言講返星期日first aider事件引起民憤同狗向無武器嘅示威者用pepper spray同想拘捕，所以手足先去救人

外國人係受同埋好肯spread出去

尼單要推下

612 721 811

真呀屌

一定要識查問疑犯及錄取口供的規則及指示

屌你真槍喎

長輩圖文宣
長輩圖文宣
長輩圖文宣
長輩圖文宣
長輩圖文宣
長輩圖文宣
長輩圖文宣
長輩圖文宣
長輩圖文宣
長輩圖文宣

請善用不推文回覆

五毛 mon po狗 警犬全面進場 開分化、屌人po

推補救po呀 唔好再屌 唔好再分化啦

求下大家！

利申 勇武
核彈都唔割！

818 出嚟遊行！

唔係唔好煲大件事，而係唔好過份放焦點係佢抆槍，因為佢抆槍係合理，而佢推跌女仔係唔合理

但平心而論，佢警棍無左，比人叉頸，佢有咩選擇？

試下咁講
黑警無固推倒及制服於機場內過路的一名綠衫女子，
市民嘗試拯救過路女子期間，
警察拔出左輪手槍指嚇

概然不分割

推
班狗依家專捉啲弱小嘅人
一驚就掹槍

輕輕一推

上左鏡嘅義士一定要剪染電頭髮 掉曬啲衫褲鞋襪...多謝你地 好英勇救返個女仔

淡化呢件事啦
呢個shot警犬拎滿分呀
Twitter d鬼佬話佢好克制呀

on9 冇人叫你比晒成條片 人地愛港力都識剪剪貼貼啦 仲未醒？

重你個頭，我地無話語權。依家面前有個彈，係咪應該先拆彈呢？

何況事實上隻狗拔槍係好合理，睇片就知。我地咬唔入的

要煲大既不如煲大一開始啲警車開走時，有人上去阻擋，但狗仔照俾油高速走算啦。

佢抆槍我諗好多人都覺得合理 其實應該要focus番佢衝入去打個無辜女仔呢一點

屌你未同黨報一鳩樣

煲大佢

先集中推文宣post

文宣救世界！

今時唔同往日

入黎就係睇哩啲

以家先有

想講個女仔企係機場犯咗咩法？點解癲狗要捉佢？
係咪濫捕！？
個男仔想救返個女仔 個男仔遮都無把
俾癲狗打鬼咗十棍
癲狗覺得有幾有生命危險 需要舉槍？？？
癲佢用頭撞死你？？？
今舖真係手無寸鐵！係咪佢呼吸要脅到你生命安全？？？？？？
就算班高官高層俾樣包裝點樣包庇都好

事實證明咗你係一個

懦夫

警察亂棍打女遊客同上實彈

即然佢可以有手花時間掹槍即刻佢可以就咁用拳頭自衞

捉咩鬼 有鬼唔係第一日既事啦

可以做 聽日就去

藍衫 應該得
棍 槍 水劑

屌你 咪同一件事囉

推上熱門

屌， 真係專捉女人，
原來有咁大支ＣＡＭ咁近影到

721 811 永不忘記

明顯揸波外，扶唔會係扶個波

請停止任何失敗主義及分化行為

善用不推post功能

不分化 不割蓆

岩呀

黑警拔槍！

但佢收起支棍落左手到

赤手空拳冇架撐打你，你掹槍都叫合理

我知好多人好嬲，但我建議咁樣
唔洗過份放焦點係警犬抆槍，而係應該講前因後果
1. 落單警犬推跌女仔
2. 所以有群眾群起救返個女仔
3. 警犬事敗，比人搶棍，情急下抆槍
要重點講，會有呢個危險情況發生，係因為個警犬濫用暴力

煲黎做咩
手足救人係岩
佢做嘅行為我唔會話佢錯 甚至好
但係差佬抆槍合理喎
佢比人cool勁喎
生命受威脅比人圍

掹槍要花你10秒？
雙拳難敵四手
加上槍既威力大過手
武力層次無錯

呢個推爆啦
學學藍絲 做錯野7野唔好不停講
放大自己有利的

中途先睇直播，其實今日總共有幾多個臥底?
之前搵到既武器去左邊無人提既

推呀 818

如果咁都成立，一般襲警普通襲擊都可以開啦

721又唔抆槍？估唔到手無寸鐵比有武器更加危險
另外，有人落單一定要救，靠你地啦手足

Push!

我覺得警察拔槍合理， 因為同時咁多人打佢，佢生命受到威脅。 不過警察之前對示威者既濫權， 包括多人警棍打頭， 對頭開槍， 容許黑社會圍打市民， 市民一樣生命受威脅。 但市民做到d 咩？

幫下手推post

叉頸 十幾人圍毆你

嚇到腳軟 定被人打到腳弱啊？
懦弱都要入我地數？

根本就應該要咁，人地而家就係驚你講前因後果

唔洗過份放焦點係警犬抆槍，而係應該講前因後果
1. 落單警犬推跌女仔
2. 所以有群眾群起救返個女仔
3. 警犬事敗，比人搶棍，情急下抆槍
要重點講，會有呢個危險情況發生，係因為個警犬濫用暴力

咁其實已經好有力證明到，係個警犬自把自為，濫用職權

入機場捉示威者叫小事？
拎真槍指遊客同示威者叫小事？
我屌你老母算唔算小事呀？

佢衝入去捉個旅客啵，有gip啵

唔成立，因為佢當時係比警棍攻擊緊，佢要用高一級武力

咁你想贏定想輸？政府潔癖你唔會夠文宣機器鬥 好快會比人逆轉

輸民意？輸你老母啦

十幾人圍毆你 搶警棍 叉頸喎

蘋果真心勁
成個連登都未諗到點拆佢就出左喺頭條

On9，魚蛋都係向天開咋

仲有葵坊嗰單一舉槍就戴哂頭盔話唔係實彈

難睇？
如果示威都出MP5係邊個輸呀
你用下腦先覆我啦

返去救人位巴打好勇
Respect

核彈都唔割

推上去

但媒體實爆大記者單野

乜野都好
分化一定錯
可以反省可以討論
唔好乜野都話鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼

點都好
機埸一定要人
814 815唔可以停呀!!!!

想槍打女途人?

真相越辯越明呀

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

有咩文明國家防暴會帶實陣槍呀？
光頭佬佢都唔敢認係實彈On9

backup
察撳低女遊客，舉鎗片

仲有係機場開你可唔可以保證唔會錯手射錯外國人

依單一定要煲大

推 一定要瘋狂文宣

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

新城市嗰個落單狗有冇開？

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

「理性討論」 機場和你飛

good point, pushpushpush

請使用襲擊，而非攻擊

push 818見

聽日文宣攻勢 捉到真公安 證實有干預香港一國兩制 繼續合理機場文宣

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

有非示威者係前面，即管開

同我推燃爆佢

其實兩邊都係五五波
黑警無理拘捕
但生命受到威脅
係真係可以拎槍
同埋最後都冇開槍

推，當年蔣介石就係輸畀中共嘅分化，我哋今次都捱得過嘅話，將會迎接最終嘅勝利

完全同意，但中立者眼中佢係執法者同埋佢入嚟原意係救人，所以明明打和但我地都係輸個馬鼻。

我表達得唔夠
我指手足今日做既野同警察相比 好小事

agger

算吧啦
仲煲

東方加油東方加油東方加油

係 死廢渣 推 ！

文宣

推到全世界都知今晚係黑警拔槍！

放核彈都唔割 我地講好左
做錯左到時再改戰術
亦都唔係代表其他人
呢樣係最勁
大家一定要記住
而且好多野都未查清楚係 邊個打遊客 記者 救護
要SHARE出去比人影響左既人

又想殺人啦

今晚重點係：

1.黑警打女人

2.黑警拎真槍

3.公安混入

文宣呀

已上A1

你覺得人地怕唔怕炒車

雖然佢抆槍係無錯
但係唔表示佢可以濫捕
文宣學對家

呢單煲唔過

呢樣真
每日四點班狗可以任意講佢哋想講嘅嘢
我哋民間記者會 都要講番個事實出嚟

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

一件還一件 佢on9想開無雙打人係一件事 比人打撚到on9係一件事 可以煲佢濫捕 煲抆槍實比人話番轉頭

我屌曬所有和理非散水撚老母！！！！！

和理非人多洗撚勇武出手啊！！？？

點解琴日冇衝突好和平啊？

因為琴日淨係和理非都已經塞爆咗個機場癱瘓咗佢啊！！

勇武根本無需要無機會出手啊！！！

咁點解今日今日咁多衝突咁難睇啊？

因為今日人太少癱唔撚到個機場啊！！！

我哋要癱瘓個機場唔係去做文宣啊！！！

唔夠人勇武咪唯有要出手阻呢度阻嗰度囉！！！

你估貪好玩啊？勇武手足出咗成兩個幾月唔攰啊？有得抖你以為佢哋唔想抖？而家仲要話捉鬼捉鬼搞到草木皆兵勇武心理壓力幾大知唔知？

我係死攬勇武當佢哋神咁拜㗎嘞！因為佢哋付出嘅係最多危險最大啊！

就算有鬼咁又點？我多謝佢哋都嚟唔切！冇啲鬼咁搞法香港人呢兩個月啲心理關口有咩可能突破得咁快！？冇佢哋搞事我哋點會出到「核爆都唔割」呢句咁團結人心嘅口號！？捉乜鬼啊！只要唔係做啲傷害無辜嘅事都應該不阻止不譴責！

我正式警告你哋班和理非冷氣軍師鍵盤戰士冇出去幫手湊人數就唔好咁多嗲！！！！

要講嘅話
一開始就唔應該主動挑機
無啦啦阻警車走又走去打警車做乜鳩
今日真係好難睇
完完全全係示威者呢邊搞出黎

文宣組！
tvb想煲大我地打狗件事
黎合理化掹真槍件事
Cut走左個藍衫搞事個段

TVB沒有告訴你的事！！！！

重點

必推

因為有好多鬼

做法不完美，可接受，但要改善

建議現場咁做：
1. download咗條片佢，聽日喺laptop / tablet播
2. 將啲重要畫面cut出嚟，print到極大，砌到全場都睇到
3. 簡潔嘅字句（英文）：DO YOU KNEW WHAT HAPPENED HERE LAST NIGHT?

popo好似一開始 揸咗女人個波一下！！
唔知有有睇錯！

818 百萬人大遊行

要鬧就鬧共產黨，對準個政權，唔好再互屌同路人！

算吧啦
我地同藍絲最大分別係我地識理性思考
唔會單信圖片
呢單嘢佢拔槍的確合理
冷處理算吧啦

停啦

下 袋嚟嫁喎個女人

煲唔過
集中道歉，612 721 811

有冇人幫幫眼！

布袋彈射爆 first aid 眼
縱容荃灣北角福建幫無差別打人
葵芳站內射催淚彈
太古站內不足一米距離開槍

其實
我覺得又唔怪得佢抆槍
個警當時其實只係整跌個女仔
見佢冇反抗在就收埋支警棍
突然比人從後一推
跟住被叉頸
被搶走警棍打
後面仲要成堆人
抆槍自保
真係好難怪佢

各位手足保持理性

好彩市民幫手咋，唔係實比佢爆眼爆牙爆頭，黑警無人性架

望呢到！

出發點係分化:

不分化 不割蓆 不譴責 兄弟爬山 各自努力 818大遊行

真係專捉女人

今日就輸晒架啦 但唔通放棄？咁不如下次再做好d

枝棍好似被搶走左？

所以唔同意做文宣
同埋推跌個女仔果度...
雖然野蠻左啲
但同之前啲黑警比
相對冇咩好煲

而家係打輿論戰既時候！！！
仲有點
得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

煲大它

如果元朗咁勇咪冇事囉，定係元朗啲警察唔記得有槍

公道啲

推爆佢

要繼續推動返呢個風向

今日重點

見到港人港地第一單出呢單 就知呢單最重要！
第一時間就澄清點解要拔槍

佢比人搶警棍喎我地煲呢單係放大緊自己嘅暴力行為喎

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

五大訴求
追究721 811
永不分割

推唔到

睇左超過5次，佢伸手埋女士到隻手係郁左幾下，睇落好似係捉個衫袖手臂位，之後捉唔實再捉多幾下？

其實，黑狗無端端出來拘捕市民做咩？市民本來好地地和平集會，佢地一出來就搞到場面突然好混亂。
佢地係唔係唔拉人唔心息？定係要交數？

公道講句佢落單俾人打成咁
唔拎鎗都唔得啦
我哋救人無錯
佢拎鎗都無錯

點解要禁低一名手無寸鐵嘅女士？

痴線 咩都冇做過又俾人㩒低

可惜外面嘅世界唔係咁。聽日搵人切腹謝罪好過啦

唔好同警察一樣咁戇居啦。因為直播警察做錯咩全香港即時睇哂。同樣，我哋做錯咩都因為直播即時俾人睇哂。洗唔返。聽日搵人出嚟切腹謝罪好過啦。

警察唔係大哂，同樣勇武都唔撚係大撚哂

講返個事實不如播段片俾人睇自行分析仲好
你咁講刪減左咁多 轉個頭咪又係比人話

國外文宣 都要go

推呀 呢個要推呀

睇到係咪一柴？高級警犬，有冇五十歲？

整跌？

公道D 我覺得唔應該煲大佢, 個警已經被搶走警棍狂打,仲有成班人圍住, 佢拔槍真係好make sense的..

推爆佢。

721唔抆槍？

!!! BACKUP 好重要 !!!

#我係禮貌撚
#我係道歉撚

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

正確 黑警自己唔安全就抆槍 市民唔安全就走佬

不分化 保持警覺

小心暗黑兵法劇本：

內耗：內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 清算開始

—————————

十項推文 試著說
勿忘612、721、811

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護 布袋鉛彈瞄準眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣
１０. 殘害救護員、救護舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids & tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ bag)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences).
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning in TST.

食撚左藥咁，見女就打

有生命危險 拔槍有什麼問題？

Push!!

整跌又好 推跌又好？
個人覺得佢相對黎講算剋制
feel到佢喺牆角係反抗唔到

agree呀
公道少少

公道？
依家係要鬥咀炮姐
請大家放低d道德潔癖啦

唔...但係佢一入門口
最近佢既就係個女仔喎

希望煲得大啦，我自己都俾私刑友拉走了注意

點解仲要幫黑警洗白？

唔...

狗射手足有人同佢講公道？狗開記者會講啲野又公道？

[不割] 和理非與勇武之互相制衡

拎對我地有利既文宣做
先係有效既方法
請你地唔好咁君子啦
你諗下佢地用幾多仆街野對付我地先啦

ph

條片冇咗？

仲係到

生命受威脅，拔槍係啱指引
你放大呢個俾人屌多兩錢你叉頸搶棍打狗添

佢的確處於有危險狀態 跟指引係可以拎槍 呢個位好難駁 對準返五大訴求

大家小心啲講，佢係拔鎗，但手指係離開咗，換言之係拔鎗而不是企圖開鎗。
我地可以針對佢打女示威者同打狗人都係赤手空拳去講

君咩子 而家咪覺得唔好拎抆搶單野做重點做文宣

真係唔好主動spin呢個
拔槍原因係救手足，但外面嘅人未必理解

機場橫額

0:18 我懷疑有人使出大大力錫春袋
效果不俗

佢重要收棍，揸左一下波！！！

防暴係唔會拎真槍實彈清場

同一件事

又想殺人

要放低道德潔癖咁不如搵d舊圖舊相作新聞屈佢地啦
我地就係到屌cctvb偏頗同作新聞 點知轉頭就做番哂
個廢差係柒係推跌個女仔到 應該針住呢點做文宣
狗既指引從來都係加一武力 比人搶左棍絕對拔得槍

頭先果個唔係防暴黎，普通藍衫

防暴會唔會出實彈我唔知，依家其實都有指引等如無

[借ac]我係今日俾人推低左個個女仔

都可以針對黑警
點解驅散示威者要佩戴真槍

以事論事姐
從來唔覺得洗得返白
個人覺得拎得出黎煲大文宣
就要make sure理據盡可能充分
唔係盞自己蝕章

剪短左, 容易睇

腳軟到企唔到

啲狗專恰望落冇反抗力嘅女仔

呢單野我地冇著數 唔好煲大喇
呢個情況抆槍真係合理 不過打狗都合理

7.21 元朗警員好似都有配槍？ 未fc

質疑佩槍做驅散我同意可以拎出黎煲大
混亂之中跌左把槍比d別人用心既人執到好大鑊
一般大型活動 d狗都係唔戴槍

同意，合指引架對家，係放大都放大佢前面對女仔無差別施暴，呢d cctvb cut硬

打扮仲要唔似示威者，見女就狗衝

唔想聽日記者會有人問佢點解拔槍
佢一定會話因為比人圍，生命受威脅所以咁做

Fuck popo

你諗下街坊睇既係佢拎槍個下已經夠
唔需要咁多解釋

同意，佢比人圍，拔槍係合理
唔好變相幫佢宣傳

整跌?

根本惡意攻擊 想拉人咁

唔係潔癖，係個合理性
好易比人反咬架呢個位，無著數
大把其他野講，唔需要煲呢單
講佢捉人好過啦

謹代表香港政府 向各國旅客致歉

你完全唔理人講乜，你d replies 又無point, 想點呀，唔好分化同亂咁點人啦please

起左你底啦

講到尾你都你想搵位入到黑警，但事實話比你聽，個警察雖然係推跌左個女人，但又無意圖用過份武力(可以從收棍個下睇到），比人搶棍圍毆拔槍係好合理，你憎警察還憎，但係唔好嘗試捏造事實

個人決定黎

push

今日抽嘅好牌仲係手！只係唔小心抽多咗張壞嘅！

露天同唔露天

外國撚見到有用

你係連登推唔多夠

推晒上去！

重點係深圳公安跨境執法，斷正！
推俾國際睇，香港自治危矣！

老實講
要贏就係用盡所有可以用既方法去贏
5年前大家可以話勇武係鬼
事實呢？
文宣方向 就係要鬥無賴 鬥抹黑

呢個都要推

善用＿＿將自己變成

Ouch

我淨係見到臥底狗打狗姐

求下大家理性少少
其實佢拔槍係合理
比人圍比人打，警棍被搶
加上佢無開到槍，只係指嚇手足黎自衛
煲呢件事蝕底係我地，唔好幫班警爭取同情分

利申 黃到仆街

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

咁都俾我搵到件三毛
Show blocked user 是旦隨便求其

專揀女人嚟恰

係黑警推跌及企圖拘捕女遊客，市民救人，黑警拔槍

以事論事姐ching，唔埋聽都唔洗一句三毛得埋黎既
黑警有警棍係手就話有得煲姐

唔岩聽*

兄弟爬山唔代表事不關己
有意見就要拎出嚟一齊檢討同改善
不割蓆不分化同樣道理

唔好教條主義
「各有各做」「核彈都唔割」=/= 盲撐

愛之深 責之切
提出意見嘅人已經買少見少
唔好一味話人分化話人鬼

只有想件事好嘅人先會花咁多口水
冒住比人屌嘅風險都不吐不快

我地唔應該將佢地假定左做鬼
咁樣對佢地太唔公平
亦扼殺左成個運動嘅進步空間

[勸世文] 我真心懇求大家 唔好做左自己最討厭個種人

依一單野係reddit比人屌到應囉
係講緊撐落屌示威者
全世界就咁睇片只會覺得個警察非常節制咁比人打都唔開槍

重點係又打女人

cannot agger anymore

唔係話要幫狗，但其實段片都好明顯見到有義士搶咗警棍不斷扑佢，如果要煲大呢單野，聽日4點狗狗會一定係話警員當時生命受到威脅，從而拔槍指嚇。
所以其實好難煲

推撚到出外太空！

玩左咁多個月
就衰係依一單野 實比人無限放大

屌你老味又話咩核爆 麻包袋 禍必及妻兒都唔割
到呢家有人去係隻狗到救番個女人就屌鳩佢
至於無限放大 你做乜撚佢都會無限放大架啦

為左揸個女仔個胸，特登換手楂警棍，好彩個女仔比人救返，如果唔係佢就要畀四五個黑警住嚟凌辱。

黑警

叉佢頸好波 載左個頭盔拎棍打佢都冇咩用

你都on9 咁你冇啦啦入黎推跌人做咩？

係咪應該將重點放落黑警非禮市民度

屌，唔係重點

不要說堆 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

其實開埋槍分分鐘都冇事 仲可以升埋級

狗要4隻腳行

但佢跟手胸襲左個女仔冇人睇到?

不能正皮，幫手推！

抗爭者除左推開佢乜都無做
乜都拎槍

er 我覺得無乜重唔重點
兩邊都有位入
呢件事似乎唔需要煲大佢

推 721 811 812

垃圾警犬

警察不停生事目的就係咁
有種就開實彈啦廢警

去煲大呢件事係唔係傻撚咗？

呢件事我會咁睇

大家救咗個女的, ok

然後隻🐶被十幾人打，又搶裝備，出槍係合理

之後成班人走哂

兩邊各取所需, 收工

你盲架 ? 圍毆 叉頸 係咁打
叫乜都無做 ? 去驗眼啦

推
唔好俾人老屈

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

721 811
黑警死全家

圍毆 叉頸咁小事就要舉槍？
成身防暴裝
香港人日日得個頭盔比人圍毆 叉頸
有無槍可以舉？

有條靚片

612 721 805 811

佢被圍摳搶裝備
舉槍係完全合乎指引

你仲有乜好拗

下次黑警未抆槍時，搵人捉住佢隻手或撳住佢槍袋

學埋tvb只報自己有利既野

下次捉住隻手 唔好比佢有掹槍機會

政治潔癖
凡事睇前因後果喇on9唔之怪得香港人俾支共睇死金魚記憶政治白痴喇
咁香港後生反送中示威搞亂社會拖冧經濟都係示威者唔啱喇係咪呀
俾人label做暴徒俾警棍仆到係抵撚死喇
屌你老母到今時今日都仲扮中立就唔該收皮再縮返你老母既臭閪度喇

其實係有指示話係可以拔槍
圍毆 搶警棍生命受威脅 開埋槍都吹佢唔脹

最好話比外國知 冇人會敢黎啦

一件事還一件事
義士救人做得絕對正確，但搶完警棍應該掉撚走佢
而唔係攞碌警棍扑隻狗，雖然睇到好心涼
但同時隻狗俾人圍，無埋警棍，佢抆槍係合理
狗隊指示就係要你嘅裝備比對家高一級
即係你赤手空拳對警棍/pepper spray
你有武器就要對槍
你有槍佢就要搵有更強裝備嘅狗出嚟

佢好似淨係想渣波

當所有香港人on9
而家有幾條片呀

我咁睇
大家救咗個女的, ok

然後隻🐶被十幾人打，又搶裝備，出槍係合理

之後成班人走哂

兩邊各取所需, 收工

靚你老母
幫警狗開記招丫你
屌你老味

岩 理撚得佢生命受威脅 拎槍個下就錯左

拔槍完全係為左保護自己，佢唔拎槍其實真係繼續俾人打

個女仔玩手機突然被狗從後撲倒，狗收棍，伸手去揸波，旁觀者見色狗行為上前制止，色狗拎棍還擊，混戰中棍被控制，色狗揸波唔夠耐，忿怒地抆槍指嚇旁觀者，旁觀者救出女仔後退，色狗無波揸腳震到腳軟坐低，反映色字頭上一把刀。

佢唔夠兩步前面就有個警察
身後面起碼仲有二十個
圍摳？
係佢自己人唔出手幫佢咋

公關技巧愚見 對品牌/個人形象受損時不是即刻開腔回應/解釋 而係冷處理

咩叫輿論戰 機場內拎槍描人就係錯

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

推 根本呢單嘢先係其中一粒核彈

推呀！！
黑警dllm！

再講有咩咁大不了 新城市咪又打過狗
上面講好似tvb咁只播有利既野 我想講要贏班冇道德 冇底線既敵人 要比佢地更冇道德更冇底線 而唔係自己自設道德同底線限制自己

傻啦，啱啱睇viutv新聞淨係講示威者圍打隻狗，狗先拔槍示警呀，根本就唔會有人在意佢喺機場拔槍，全部報導都係對示威者不利呀

721811

生命受到威脅就 舉得啦

咁多人搶埋支熗都得啦，宜家救人丫嘛，使唔能使一攞支熗出嚟就個個雞咁腳走能哂啊

嗰黑警揸個女仔胸咋

On9仔以為呢件係重點
D片睇到隻狗有哂理由舉槍

重你老母，咪撚on9亂帶風向

老屈都有個譜丫

你一搶鎗佢就攞正牌開鎗射你

推！！

個重點應該前一般女途人無啦啦被推跌？

比人警棍 你都識屌黑警用警棍可以扑死人
仲未計叉頸 受到攻擊
絕對有理由抆鎗 唔好好似對面咁選擇性見到咁啦

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

要求政府 民航處 機管局 解釋

都

佢拿警棍打示威者就冇問題，
示威者拿警棍打佢就有生命危險到要拔槍。

無錯 拉一個完全無攻擊性嘅人

因為佢一個俾人圍攻

[轉]

以其人之道
問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，可以再改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

問：如果遊客因此受傷，嚇怕外國人點算？
「咁我祝佢早日康復。」

對唔住，7.21、8.11血仍未乾，有人爆頭，有人失明，有人俾黑警打到成地血都冇收手，之後我從來冇聽過，警方有道歉有徹查。

以上，全部係黑警同林奠嘅對白，香港人已經好克制了。

係外國呢個警察已經係克制，
美國佬都話如果係咁既情況一早開槍。
呢件事煲大無意思只會有反效果。

你係咪on9 架 搶警槍
人地搵個sniper 爆你頭都合法架

認同
佢伸手亂摸女途人
示威者救人
可以淡化大家錯誤

黑警平時唔係咁樣圍毆示威者？平時五六支警棍圍住被捕示威者毆打。

佢兩步內起碼仲有三個警察
面對既都係三至四個人

咁示威者冇槍ma

講真今次掹槍真係用唔到你做新聞

你>嚟

任何時候比人打都有生命威脅啦on9

推 前線要學啲一班救人勇士 呢啲先係真勇武。

元朗事件個兩隻狗又唔抆槍救人?

真係唔好拎呢件事講……大條道理蚊槍

咁示威者都冇因警棍毆打構成生命威脅，
何來警犬會構成生命威脅？？？

818 大遊行

721 又唔見佢地拔槍匈班白衫

呢件事文宣無咩油水，就算係平日搶警棍都肯定會抆槍

搶警槍都唔割

以為自己做到嘢
點知原來一個伙計都冇
被人打完就扮死狗扮軟弱

推呀 手足學野吵

Blocked 死傻閪

咩環境下狗生命受到威脅下 拔槍都冇佢乎 如果個下開左槍有傷亡 佢只係自衛
條片被人圍打, 搶警棍, 用警棍打, 已經可以拔槍

個女仔應該食左胡椒噴霧之後 比警禁低左

又揀啲手無寸鐵嘅女仔落手

813 入機場

721 警政黑恐襲

D市民真係好勇 唔係個個都可以敢做
講就易 個下衝埋去救個女仔 真係 csl

咁都唔怪得?
特登撲個女仔 仲要收刀揸波喎

推！煲大佢

會有外交問題wo

個女人行過ja wor 咁都拉
抵俾人圍啦

射盲女救護都可以話係示威者做 點解圍警察唔可以係臥底警察做

係囉
其實煲大呢單野對我地都無乜著數
因為事實係示威者又搶警棍又叉頸咁
睇片都唔係我地贏

條友比人狂扑都仲識拎槍指人，而又忍住唔開槍，其實都幾醒

用下腦

屌你721你唔抆槍保護市民？

各打五十大板既野 係咪唔好煲大佢好

比人打到咁仲唔掹槍咩

其實佢無開已經算係咁。。。

exect7ly la
煲大佢同on9 黑警示範鐳射筆係一樣

我不會放棄機場

各位都係合力拘捕一個襲擊市民既黑警

警察在公眾場所揸女士波，企圖強姦，幸得到途人阻止性侵事件發生，感謝市民

推啊！

唔煲啦 隻狗俾人咁圍法抆槍係可以架
但值得讚係一群人咁去救一個人

算啦好嗎

驗眼啦屌 撐都唔係盲橕啊 同藍絲廢老有咩分別

咁你前面打到隻狗on9點計 有人實話隻狗前面濫捕加非禮喎 咁咪係囉要煲煲前面啦煲抆槍

好多鬼佬都話個防暴做得啱 上reddit 睇下

贊成......冷處理
等佢沉

pushhhhh

我覺得公安同假記者爆D，可以三線齊推，件粉藍撐狗T恤好好笑

721又唔見佢拔槍指住白衣人

洗白同時煲大呢單！

你條分化撚

因為更on 9嘅事做咗出嚟都冇事，而且革命重來都要流血

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

試下重組案情

兇徒想學北角TST色魔咁想鎖定落單冇裝少女
但衰喉擒撲到後仲要明目張膽揸波結果被打
掹唔到下面支炮就掹上面嗰支
但上面又唔敢射搞到下面射左
最後全身垂軟攤在地上

我分化？證據？

唔好比人帶風向
d人搶番個女仔都走人
犬兩步內都有幾個差佬
根本無需要拎槍
拎完出黎仲有走火同比人搶槍既危險

班友根本on9
幾個差佬其中一個比人濕兩下就拎槍
完全無威脅可言

就嚟實彈射墼啦。

仲要非禮

Twitter 大把鬼佬屌

仲有淫警捏胸！！！

狗狗震
嚇到瀨尿 開左槍肯定拖入去打死

818

各位手足冷靜啲，我地唔可以淨係睇到對自己有利既point去打，咁做同藍絲有咩分別？能夠說服到大眾嗎？條片我有睇，隻狗拔槍的確係無可厚非。佢當時唔咁做真係比人打死都似